(無圖)其實我算唔算係靚仔？

真係無圖 你地中曬伏啦哈哈

唔算 3/7

有無咁低分呀

好柒

好啦wo 真嬲

好撚肥

7/7 滿分

樓豬好靚仔
同中上男神差唔多樣

係..

我係上級男神

多謝